[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1046)

細路仔輸半心足

垃圾波

瑞典都追到2:2

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利半大

原來英格蘭係受讓平半
抵玩到呢

南非半大

非洲波都可以大

又朱diu

英格蘭盤 要了

事前飛gel
英撚U21

小試烏克蘭半主

場英U21真係全晚最佳
由日頭翻工一路望住佢夜晚收工

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤

南非下半場入多2粒

第一次買完唔知睇緊邊隊
睇到入波先知原來塞爾維亞U21紅衫 仲以為奧地利先紅衫
頂撚住呀塞爾維亞

幫U21報仇

U21全大

烏克蘭請你快d入波

塞
威

仆街烏0:1 slow fuck

唔係十二點打後咁多客隊盤啊

G chi

買咩牙又

意大利盤

英u21仲味派既

威爾斯
塞

威爾斯針

南非比多2粒

跟排名買好似冇死錯人
d閪波

開曬客點賭

烏克蘭半主crashed
訓教了 今晚收手

意大利呢場好好奇點解唔開平手盤
竟然意大利讓平半

因為意大利食撚滑

羅馬尼亞
南非

我都係咁話 意大利應該有權小勝

所以呢場一定要買

你買我就買

陣間po 飛

烏克蘭1:1
半主呢

U21半大

主隊半場比多粒

志明有無幾分鐘水

快啲開大啦U21

羅馬尼-1
南非-2

Hi

I will buy 意大利

烏克蘭開到=全日輸200
都唔知咁哂精神做咩

前題係要開到

好 我all in

😑

塞爾維亞
威爾斯

又黎.....
係咪同路架

意 波 比

烏克蘭贏唔到即jump

無心水

辣殺爆半2全2 jump

12點個d仲唔派

我瞓覺啦聽日要早起

跟咗你洪都拉斯

啲飛數麻麻 我等聯賽

屌終於等到聯賽賭

On9

一齊比人入

跳左點賭

個名啫。。。。

撚撚

Molamola

頂實

我講我

法國馬會唔開盤果啲都開曬對家

屌 烏克蘭居然cup

塞爾維亞

唉如果知威爾斯無開盤實大注啲😭

威爾斯反杯jj插熔岩

意大利穿烏龜

頂實呀 今日輸200定輸1000睇佢

斯洛伐克點解咁唔生性

威爾斯勁到

U21就算啦

埋單輸兩個金拱門

瑞典+1 1.62

比利時出咩人

英格蘭有無人買

意粉個陣好撚強。。。

塞爾維亞仲未派

想知

狗會係咪無人返工 dllm

意大利

心靈投注墨西

意大利入波未

意大利 刷角

賽前中位幾多

咪就9係 唔撚派 南非果場

9.5

啲角一刷就有啦

6.5都出現了

訓

刷角

冇隊入波既喂

5.5b

德 比 瑞 ng

意大利讓多左 果然應該要平手盤
又呃賭仔

以和為貴咩 全撚部半和

屌狗會

比利時斷腳未？

-2

瑞典最後係咪8角完場？

中央

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤

圖庫曼

死唔撚去

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤

事左場意粉 唔出心水害人了

1115紐

你睇下我先喇

渣ga

見到pattern識買了

Ok

allin了

super

北國係咪要新西蘭

睇左pattern 你話呢

日假有冇心水牙

嘩 行去搭地鐵 前面條女對腳好正

澳職就有，半大

圖定

決定交出樓主老母

星期六都要做狗

噴射機受讓平半 有冇咁易

買2017定半大好

志明

你買我對家可能會綠字

半客

主盤+大波

大注轟落去
兩個鐘就收10皮

主盤

半主

等我都整條list分享下

1.瑞士
2.中岸水手
3.塞爾維亞
4.意大利 （訓左冇買😂）
5.新西蘭 重注

半主 9.5細

Fake完對家入

支持

邊隊fake?

秘魯

新西蘭fg

主禁區都入唔到

紐西快啦

Super la

支持我 入黨吧

tg點用😅

4分鐘1角
45分鐘2角

半2全10叫爆區

紐西蘭快入

紫紫日乙有無心水

一齊收

德國屌你老母...3x1

有冇睇禾個pattern 牙

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大

是什麼🤔

英撚牙

😒

想跟半大

98

紐西應該開到 頂多走

半一點走

以為一球

紐

場波會唔會SUPER

佢買左上盤

-5角

我要下盤wor
都話從不反手

仆街 買左秘魯

屌你 1點全上盤

我會跟到有錢收為止

志明水 -6k

睇錯 買左新西

做野做到傻左 搞到我好亂

輸左斬鳩你

Today +$$

完全無心水

日乙

鯨魚

德島

黃鋒

上個禮拜我啲水係有錢贏

我買親都係2.0水以上

12碼？

得不到快樂

新西蘭頂住

日乙季尾全部正路波

新西

頂住牙屌你老母

等我都整條list分享下

1.瑞士
2.中岸水手
3.塞爾維亞
4.意大利 （訓左冇買😂）
5.新西蘭 重注
6.熊本半主

全日 重注

噴精機 第一球

$10

唔買
心靈 三神

千葉請問你立刻半大

新西頂著

屌你老母秘魯一球都入唔到

垃撚圾

依隊野點世界排名第10

屌...垃圾秘魯連新西蘭都踢唔贏...仲話想踢世界盃

聽請隻盤蛇好撚旺

西bee 成季買你未贏過 求下你今場贏番次

買晒佢對家

條list都縮撚埋

快撚d la 千葉

半大牙

條友仲冇品過bgor
bgor任屌唔嬲

真 不嬲淨係支持bgor

Diu lei no mo 千葉

西bee腳都未起過

未見盤蛇輸過 輸親都係買唔切

我個心巧疼

眼快快睇錯以為有隻馬會霆鋒

屌唔叫la 下埸

齊心半和聯

下場all in

諗緊係阿德定係半大

有新pattern

半大

次次一樣咩

盤蛇唔會輸
人地識補飛

屌又有薯條 平時追開今日無買

熊仔半主

諗唔明佢2-3k一場 點樣一日贏4皮幾

Me buy jor yeah

But $2000 q on 99

有馬料都唔些牙

屌無買。。。。不過就算買我會搭隻1

🐳
三神
松本

買左20場全勝 有時補飛仲有5～6倍

11.11買1-11就對了

4-14 qpq

是柒但 有得笑下幾好

半和聯又黎料

我聽過一句說話

半大只需1分鐘

精神

1-4-6 qpq sin arm

1同路牙

Then 98 la

阿美獸巴走曬寶

又輸

等我都整條list分享下

1.瑞士
2.中岸水手
3.塞爾維亞
4.意大利 （訓左冇買😂）
5.新西蘭 重注
6.熊仔半主

軍炮 唔中問我拎返

11比人打劫

我日日都俾馬會打劫

駕迅

輸馬輸到無哂信心

8-14

淨玩馬正數 輸番比波

14

軍系馬唔買達少 唔好話自己識賭馬

大家記得買韋達喇

唔買都記得睇或支持下

屌 好耐無見過

見到病Ching 吹奏，即刻上網搵返對圖

跟了

我都買左10蚊支持

鯨

千葉好撚堅

Diu on9 ! 又唔早d 入

鯨魚想唔想升班

極速大波

個2.5b好似得1.45

千葉附加之力

佢半大

2分鐘2球 不過係下半場

我知

好日都唔買西鯨，一買就

達陣

我達

跑咩

未跑

軍炮

5 11 2 14

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b

唔玩馬了

等三點玩屁馬

U just missed my water

我唔買半大的

U love small ball

射佢

仲未入 半大已死

大波1.62>1.95😱

__ __ __ __ __ !

角大 ?

德島終於入

好在skip三神😤

澳假又半細

屌

咁多半大咩

反手

鳩巴仲有冇buy 波

不多了

比比比比比心馬

角呢

想知斬左志明未

尋日俾左個屎眼佢玩 下左啖氣了

牙德

1:0

鳩蛇

平巴好似呢排成日針

比多粒plz

無啦 半細似樣

阿德Cashed

客隊fg

建議你跟下盤蛇學野 就快上樓

呢排啲波完全買唔落手

又輸 唔玩了

今日日俾多隻 駿皇綵

卡數追和反cup

係要追和你半場好追

屁入未

半大呀

踱下場啦巴打

jets goal

多謝志明

Half b 5 easy this time

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b
11. 墨爾本勝利（重心）

比馬差你半大

下場係

如果係

咁就真係pattern

借左財仔跟

即場有無推介 想推多口

100%1

角球如果落到10.5可以buy big

Tara rushton

起碼停番廿幾分鐘先落到啦

我預佢會停角

睇吓70分鐘嗰陣點先

全日重心

456 c how La

好 就推呢場

Cup

角大有咁多買咁多了

jets

馬蛇有無推介

呀德廢到

唔好買咁大呀 好大壓力架

利申下盤

8C -4C

我對你既愛已經大於金錢上既一切

希望win $$

噴射機下一球

比馬

噴射機有人學托利斯

比馬盤 主-客齊收

奧當奴雲空門都唔入

我巧中意佢der

9C -3C

比馬反杯即刻去馬場屌莫雷拉

達少

Okay all in 晉王彩

推第二口 駿皇綵

係勁嘅 以前都carry 水手

岩岩買到下一隊客隊
以為即收

Yes

就係見佢未入波先入下一隊客
點知

半8全12叫爆區
比多3角

10C

比多兩角

Jump

阿德反Cup

Sor手足

比馬痴左線

11C -1C

噴精機比多球喇

冠軍已袋啦

呢隊野尻流流

重注獅吼
因為我見好多人買勝利

袋左照w

咁你注定冇運行

ok

琴日買左FC Sydney 後
澳職根本就無路捉😂

有架

玩得多a-league 就知道

教我k?

Pattern lor

咁勁？講下睇法

Dllmch

12C gooooal

我覺得a league 要睇陣 上場勝利冇貝里沙 今場有可以秤高一線

22未

比馬輸半叫爆區

Yes, 對面好似我馬卡朗尼

比馬30分鐘夠杯

Jet next goal

散步 其實勝利冇咗查洛士廢咗好多
不過獅吼搵埋d廢老頂 麥卡倫 波里路 奧亞

c 呢

3.5大

點買好呢！

頂贏得一球都換

比馬降班未

屌!志明搞到我唔敢買墨勝

一齊買chow

Why
上次車仔重心都中jor

等2.5高水買大

因為你岩岩中左澳假半大

噴射機比多球

你班傻西

屌牙

比馬幾時死

勝利定獅吼

獅吼

烏冬

下一場馬 3 12

隔離都買victory

睇嚟好撚大船

比馬絕殺贏波 去馬場捉住莫雷拉瘋狂抽插

獅吼有冇同路

打疊半大啦屌

勝利

有

比馬射失12m條爛坦咩名

😂😂

講真
我呢場真係度左一星期

水手半大？

2:1

which

比馬全隊食屎啦

Chow係咁落飛

個2.5咁都開到 黑唔哂

365無

第9場 潘明輝 WP
佢今日生日，最後一場
馬會話做比佢

fake?

好似fake wo
365 1:1

Victory must victory

fk fake....

佢11.9生日wo

FAKE

生日都有得fake

差唔多姐

🦁 🦁🦁🦁🦁🦁🦁🦁🦁🦁

輸到啪啪聲 有冇一場比我allin

跟人咋

出面咁多大蛇 是但跟一個都上樓

跟開盤蛇
呢排...唔識講了

-10c

邊個盤蛇 我剩係識佳蛇

佳蛇依家咩名

佳同XXX 唔知

係連登真係冇見過
好耐之前中8串9都係靠佳sir🙇🏻

5C

6c了

35' 0-1
42' 1-1 plz

0-2ok?

勝利快入

頂多45分鐘

成功丸?

Impossible

勝利win9梗

日穴buy what

🦁🍜

成功丸會成功

俾次機會

即場有無攻略

角呀

chow求你頂住

成功丸快入呀

7/12

8

唔識入波

澳假唔入波不如解散

勝利 勝未？

成功丸成功未

全下盤

Victory la diu

長崎成功丸1:0

🍜ng

下半場1c

成功丸半場比多粒

勝利 chow 竟然無波入

Ok gun

唔屌唔撚得，即刻3連c

訓身成功丸，好彩入波，而家先敢講定D
主場入波先個心安好多

澳假竟然唔入波

入波未啊屌你老母臭閪

melbourne victory goal

一講即入

墨爾本勝利進球喇！！！

🦁🍜ng2x1

勝利個2號同41號黑鬼廢到屌出黎

仲要係貝利沙曰

岩岩覆左盤
勝利要補飛

Geria 踢咗咁耐都咁炸彈

1:1

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Diu

獅吼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-1

永不勝利的勝利

好波1.5b

補到仲贏得多過本身勝利盤

冇人信我
覆盤王黎

獅吼二穿一成功丸盤，天助我也
haha

成功丸半大

2:0 goal

13c

屌爆角

係咪睇左星期一

Diu on9

重心

又話研究左成星期

所以咪炒左

度左5分鐘個d命中率高d

買低左格

10.5b

成功ng

烏冬ng

中柱

Which

成功

中完柱比人入

2:0 係一定

10.5

10.5 似冇

角呢臭閪

你女友？

gel乜撚呀

有無手腳跟左

唉屌冇補飛買烏冬下球

cashed

買左下盤 仲要頂

岩岩食飽返黎睇就1:1

成功丸ng

之後無入球

-4c

成功丸

中!

諗住買客win點知封盤 主隊入 好彩

無入球

屌閪

成功丸一定要成功

新高士路？

跟兩舊入球大

高士路時間

高士路的確係得一個

3:1

全格gooooooooooooooooooooal

針

收左注ng就收手啦

串左chow

頂住全格
長崎成功丸好過屁馬多多聲
屌你老母輸盤仲要慶祝

比多角

英甲捲土

Want gun u

Give me water plz

未睇 去金拱門砌個餐先

升班了 感動

8半開波

我食緊二手tamjai

和波最後一場先升嘛

還我墨勝

不了

又輸淨本

艾高干有冇同路

不過下年冇得買佢了

之後買佢墜機

希望下年降

U buy half b

新手心水
唐卡士打 平手盤

8.5s都敢買 抵你贏

goal!!!!!!!!!!!!!!!

艾高干 (主)1 : 0羅卡 (客)

半大未

唔敢買

度完波出黎未？

我係金拱門食緊二手薯條

全日重心 俄羅斯

有無阿根庭陣？

gun

西乙快半大

跟兩舊水

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b
11. 墨爾本勝利（重心）
12 唐卡士打

上牙

阿根廷 半客
一陣post飛

中出佢老母

等緊13 快出

見到pattern 了

輸硬 俄羅斯凍到仆街

Diu 又同b gor sane road on9

希望飛到ball到

阿根廷半大

西乙半大好嗎

美斯隊咩陣

上面有

根

今晚翻大陸 bye

羅卡先追和後反杯好嗎

美斯朋友隊入未

洛達

阿根廷

唐卡半主

唔撚系牙

食完飯返黎屌波了

普京入未

阿b都好啲牙
盤蛇既話 去定ifc都得

下半場先發揮到主場威力

半大已死

刷c

比牙b燈到波都未射過

洛達咸勁到
+1Cashed

5.5b -2c

messi

請你快d入波 美斯

半場0:0

唐卡下半場請入波

俄羅斯穩如狗

美欺朋友隊

gun左小小

受讓半一會輸

入波阿

邊隊...

開個客和大家開心

5.5角大

半客已跳

亞軍2.5大已死

屌你

艾高干我dllm

半客jump

1:1 gg

亞軍廷拍硬檔入一粒

半格都冇撚埋

艾高干果重賤
上次推左6口墜佢機

美斯

踢乜撚國際賽
買親都豬
比返五大聯賽我好過啦

Ching買咩我要晒你對家

屌牙 兩日冇玩過

巴甲點買

Goal !

頂住

goallllll

今日d國家隊咩事

咁就比小花呃左2千

11點仲有冇

收左呢注先

亞軍比粒收半ok?

阿古獸快入

頂撚住呀屌你老母

唐卡士打頂撚實

俄羅斯頂到就推落艾美利亞

Diu lei 5mins 補時

垃圾國際賽幾時完

dllm 阿軍停

好快入

Diu 補到和

英甲

走盤

阿根廷入未

lm派錢

賤種阿軍停除左美斯其他人傳波都未掂

屌你老母 上盤既朋友

浪費人生屌on9

睇黎會循環

亞軍廷唔係0-0完場呀

個半格唔撚想要

係就fat fat

屌 唔撚入

洛達咸全隊生癌症

90+6
假撚到

1.
2.
1定2

屌你老母
黑哨？+5補撚到入

今日d同國家隊好on9

洛達咸全隊回程空難死

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b
11. 墨爾本勝利（重心）
12 唐卡士打
13.黑池盤
14.貝利大波

阿根廷FG

呢注朱埋，呢兩日得個吉

比多C

當做帛金比洛狗

踱左一個月 巴拉福特

好彩8.5b開到
只係0.5/1b 應該死硬

呢句啱聽

乜撚野來

點度法

B gor really cls, 唔想同佢同路牙

占星術

聃你老母阿軍停

應該會兩連

每日望住兩隊隊名五分鐘

屌你老尾assignment都冇心機做

屌...

洗唔洗等b gor出左先買對家

點睇樸次茅夫

買jor 了：）

Same road

見到志明要黑池 避了

仆街，我買左西班牙大，同幾注波膽，夠擔就0:0埋佢！

0:1

好波

亞軍終於入

書包我屌你老母🤦🏻‍♂

終於入 屌你老母agree 路

對

我贏緊！

比多角黎就完美

阿古獸

咁樣爆無入球 好彩補左

hi

10C goal

....

[size=6]俾你地估到我仲係志明[size=6]

俾你地估到我仲係志明

書包我屌你老母

why

Fg派未。。。

9.5s 俄盤

10.5s here

鳩蛇 吃雞胸了嗎

又差一角

科特迪瓦 對 摩洛哥 點睇？

呢個11月無食
諗緊再下個星期食

艾美利亞10.5b

平安鐘
1.71

甘馬

朴矛想退飛

黑池
普利
費列
阿克
各$1000

B GOR 我前世同你有仇？

甘馬半場cup ol?

12

B GOR 還我血汗錢

甘馬對家12m 乜撚野波黎

玩完了

已經取消左關注

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b
11. 墨爾本勝利（重心）
12 唐卡士打
13.黑池盤
14.貝利大波
15. Pakg glory half big 1.5

巴拉入未

8.5b

8.5b all in 🏠 了

跟對家就得

D英甲好靜

艾美利亞呢場最少兩球

今天的我打倒昨天的我

黑池快入

條2x1 中 我派一個$100 加69

指定我

巴拉福特0-1

書包又要比人屌

有冇人一唔開心就想allin

Bb

禾

已all8.5細

跟10蚊啦

一蚊不賭甘馬雷斯

輸波冇晒人

黑池0:1

ching贏好多

goal

茅夫+油

黑池追和啦屌

呢隊西波對唔對得住球迷

下場先

巴拉3:1好唔好

一鋪過又jer bgor?

一陣2-1完場

好

？

早知我都跟bgor對家

B gor 還我血汁錢

最多阿克比你走盤

我就黎叫烏鴉斬死B Gor

我都冇買

bgor 逼你落注咩

你買咩關bgor咩事😂

手持 巴塞2-0 3-0波旦 洗唔洗補客ng

你覆左盤未

巴拉

大波唔到了

反cup佢老母

唔入比人入啦

西乙場角乜料
7.5s 3倍

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利盤
7.洪都盤
8紐西蘭 盤
9千葉 半大
10 jet 1.5b
11. 墨爾本勝利（重心）
12 唐卡士打
13.黑池盤
14.貝利大波
15. Pakg glory half big 1.5
16. 墨爾本城盤

聽日我要買會連本帶利還返俾我

即場入球大

黑池反CUP啦屌

1:1！

唉 巴拉成隊去死啦

巴拉屌你老母 12碼miss

成隊仆街啦

屌你老母真係抵輸 12碼都唔撚入

1-2

頂蛀牙牙牙牙

吊！ 你甘勁 ，點玩呀

CHING西利

2-2

開心左三分鐘

激到炸炸跳

2-3

吊

黑池
追和啦屌

唔好啦 我真係嬲

想睇

$@-：，？！。xyz

黑池追和抽一個69

Thx bb

投降 潛水了

9.5 又爆心臟

黑池
4分鍾絕殺叫爆區

黑池
天父爸B絕殺叫爆區

黑池
角球絕殺
好波

華歷簡奴[0]
絕地反擊

我見到署光。謝您紫貝巴

得返西乙d垃圾波
癮起焗住賭

買唔切華力對家

同你對左

讓球主客「和」少玩為妙

縱觀全世界各大博彩公司，馬會推出的「讓球主客和」算是一個比較嶄新玩法，不過一般而言都是+1/-1，如果想買當中的「和」，必須精準的推測到僅勝一球，一個字，「蝕」！

除非雙方實力懸殊得很，例如巴塞對南華，否則的話就算雙方實力有著一定差距亦只會開出「+1/-1」的盤口，唯獨是在賠率方面稍作調整。然而就在這「一球」方面大有文章。

暫且撇除實力相距不提，大家要清楚的是球員心理以及戰術運用，而且投注「讓球主客和」更加需加觀乎賽事重要性，假如是盃賽的話更加應該敬而遠之。

在還未打開紀錄之前一般都是比較穩陣保守，然而打開紀錄之後呢？無他，情況不外乎以下兩個：

(1)落後一方傾力反撲以致後守空虛再失一球
(2)成功追和之後雙方不敢毅然輕進再次陷入僵局

無論出現上述哪種情況都好，都不會滿足到「+1/-1」的條件，這種情況在盃賽更加常見。

就算真的出現只勝一球而又被閣下成功貼中，又如何？還是蝕！因為賠率極其量都是4.5左右，如果預測僅勝一球，何不直接將投注成本分開幾份，按比利地選擇幾個波膽1:0、2:1、3:2，是否更為划算？回報往往勝過僅買「+1/-1」。

#677BettingGor • 3m
特內$3000
華歷$1000

華力對家
華力大波

特內

同路不過冇買

華力

2-0

巴拉屌你老母臭西

簡奴

仆街了
追和ok?
只求走盤

華力對家
大波波

華力冇啦啦輸一粒

我跟你ok?

華歷簡奴追和啦屌

科特

比d掙扎

B 哥買左乜鳩

又要嗌反cup

1001who

我2x1全部對哂